［突發！！］燒山：《香港人權與民主法案》不會在今晚通過！

信咗先！Sauce 後補

。

多謝燒山

燒山好野 多謝燒山

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

正呀喂

早兩日中大件事
燒山喊到收唔到聲

有冇人未睇

補返張圖先

燒山終於識善用自己嘅超能力

燒生終於生性返次

識玩

thank you sir

黎料啦

感謝燒山！！

100%
燒山all in

燒生：過左十二點唔計

thank you burn hill support burn hill

有杖未

未

燒山

助攻

好感動
多謝蕭生

100%咁重手

多謝燒山 多謝燒山!!!!!!

真係衰咗我會返上嚟鞭鳩你屍
假傳燈旨真係立心不良

燒山好野

燒山原來未訓,感謝

燒山終於識運用自己嘅能力

燒山都出埋
黎明快d來到

佢終於知道自己嘅能力

burn hill good thing

OK多謝蕭生

好似話fake news 會彈翻轉頭

Push

好波

燒生依家識玩

多謝燒山btw 拉比行動po

唔想知呀屌佢

當一個能力者識用自己能力嘅時候先係最恐怖

都無片 Fake我

多謝燒生

Show hand

Thx

燒山好波 sir this way

燒生好野

汁呢

燒山好野
多謝燒山

可以放心訓覺啦

燒山良心發現

Thanks burn hill

燒山被燈神

Burn hill good ball!!!!

有燒山燈一燈個心定晒

咪撚理呢條友啦

燒山終於搵到自已既角色

今晚不會，因為聽朝會

多謝！

多謝燒山補刀

多謝燒山呀

燒山：兄弟爬山，各自努力

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

Thank you

多謝燒山 ！ ！
燒山好野

多謝燒山指點迷津

唔好搞到佢出黎

可以訓啦

100%!!!!! 燒山之前有用到呢個字眼。

我信呀

燒山好嘢
多謝燒山

等佢出聲等左幾耐

燒山識玩

過多20 年香港就會多個(燒) 山神傳說

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

而家落街買支香檳慶祝了

直頭搵座山改名做蕭

多謝燒山！！！

片都冇條

屌

好野
麻煩聽日講埋政府企硬，同林鄭做多幾界
冇人落台

多謝燒山 燒山好波！

respect燒山

燒山開大技了

燒山好野 多謝燒生

邊條片？

壞人 一生訓唔著

Burn Hill

㖿

唔係fake嫁咩

感謝燒山

正確用法

多謝你

用錯圖喇 今次係多謝燒山

今次真係要多謝燒山

終於

多謝燒山
麻煩唔好再改口啦
唔該哂
過左幫襯你買下野當還神呀

上面班人係咪真心

隨時trump今日簽埋，燒山好野

多謝燒山
今晚可以安心訓教

突發！美國參院剛啟動「熱線」機制，六小時內無人反對即通過法案

玩少陣膠ok

笑撚死

搞撚掂!

呢條撚樣終於都識玩

即係今晚一定全票通過，多謝燒山

終於開大技

緊急消息！！習近平巴西公開表態 美國數小時內將通過香港民主及人權法案！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-11-15

最新係咁講。。。。。

仲有3個半鐘

燒山
燒山
燒山

推

屌你樓豬 呃晒成班連登仔

一定要登到呀

Thank you burn hill

btw 點解今晚連登咁多死圖
好似呢個post咁

燒山好野 多謝燒山🙏🏻

有無人同我一樣覺得佢平時係真心，今次係特登

蕭山放技

今日生日
希望聽日訓醒世界唔同晒
燒山燈到耶穌降世

蕭生好嘢
多謝蕭生
支持蕭生

副線劇情通關。
繼續主線任務。

燒山話自己對年青人從來都係偏坦

50年後：乖孫吖，爺爺講個估仔你聽，從前有個神，佢姓蕭......

終於知玩法啦咩

終于。。。。
一燈大師又出場

講真，燒山雖然係左膠，又燈
但佢都係一個有心既老野

佢中大喊個集我的確個心都有酸，佢唔係借呢d 扮野既人，你地睇左個集會明

In燒山we trust

我驚佢特登登就失效...

你點燈的？

我好少睇燒山，但之前見有手足講過燒山講過知自己燈？

睇到最後笑左
張建宗話出邊亂到好似無政府咁,但自己係司市.有咩理由自己認自己管唔店

明明佢係話唔過

嘩
仲要加持
不得了

得罪神明會有反效果

不要怕 只要信

佢近排瘦左好多 乜事，係唔係未試食佢d 盤菜

咁都中, 我以後初一十五拜燒山算

靜靜地贏

成個大J咁

香港政府變成每次美國有動作先發報告向美國解釋但又唔實行
美國未必會比面個香港政府
其實通過左先都可以增加壓力比香港政府
等香港政府認認真真 唔好以為得高官同政府人員有事
美國制裁連俄佬都頂唔住
柒婆今次死硬

有你呢句就得啦 多謝燒山

蕭生好嘢

香港救星

佢話會通過啊！

屌你燈到個燈神

謝燒山

燒山救港

Finally

我覺得佢專登

慘啦

喂點啊
聽第一句就火都嚟 做咩唔等到聽朝

燒山燈出一條路
SIR THIS WAY

燒山搵返本說明書喇終於！

終於做下野

佢學識玩了

佢話會通過呀！屌。

多謝

那 燒山呢獲我就撐你啦

唔係話下星期內咩

你使理条戆鸠点睇

We have initiated the process of passing our #HongKong Human Rights & Democracy Act by unanimous consent in the Senate.
Rubio

thx

係囉我聽左好多次都聽唔到100%過個句

燒山緊張時刻救港

燒山個樣殘咗好多
但終於識運用自己嘅能力

人地話會通過喎

人地咪話左呢排減肥

近排生性左好多

燒山好波

善用特異功能

求燒山勿鳩燈

楊潤雄差佬差佬
差佬英文差過學生

笑Q死！

楊潤雄英文差過差佬
差佬英文差過學生

笑Q死！

不愧係因果論兵器

屌 呃左